食光榮食到想喊

自己一個坐係光榮食住個椒鹽豬扒飯。
自己完全控制唔到愈食愈急，就覺得好似每一次全日都無食過飯，經歷完生死，見到野食就狼吞虎嚥。今次我能夠自己一個坐係到，可能只係僥倖。
食嘅時候會不自覺諗到其他手足無啖好食，可能係好簡單一碟飯佢地都唔會有住何怨言，默默食完佢嘅飯，然後就諗下一餐飯要等到唔知幾時先食得。
每一次幫襯黃店，我個腦只會諗住手足。我就會好不自覺觀察在座嘅人，睇下有無係手足唔方便出聲但佢無錢食飯。唔知大家幫襯黃店嘅時候係諗緊啲咩呢？打住懲罰黃店嘅旗號去減少自己無做過野嘅罪惡感？定係真心為手足，唔想辜負佢地流過嘅血而去為呢場革命掙扎努力？
只能說我可能投入太多，每買一樣野我都會想盡辦法搵佢究竟係藍定黃，係因為幫襯一間藍店，每一棍每一槍我都好似有份咁，感覺滿手鮮血，手上件貨，口裏邊嘅野食都係鮮血。大家呢個時候，係咪真係做到全罷黨鐵，全罷食紅底飯呢？
打呢篇野唔係想講啲咩，只係想分洩下，怕自己抑鬱成疾。但當你曾經係條街到，你就根本抽身唔到，永遠都係呢個無底洞，好憤怒，好悲傷，叫自己唔好睇但每晚都留意到兩三點先瞓。
最後銀包僅餘嘅$50都放咗入火榮個捐款箱到，錢銀唔係咩咁重要，幫到幾多得幾多。心繫手足，我等你地每一個都平平安安出翻黎。走咗嘅手足，對唔住，到呢一刻都唔能夠重光......Sorry for 1999同打錯字，好少出post，勿插......

借推行動post

一個銀髮族，勝過千個連登仔

巴打

咁食得安唔安樂？安樂就得啦

其實仲有好多人係可以分既野一定分黃藍幫襯,唔洗灰心

仲撐到，放心

頂實啊

大家都神經緊張左好耐。但唔敢放棄